好懷念淡友貼劈價新聞嘅日子

當時成個財經台都係

牛sir齋貼，冇個班淡淡咁戇鳩

原來真係唔計
佢地一語成讖

撚狗俠:好多業主無讀過書,以為加息只會加一次

當時班友每日狂貼

我心諗: on9 我去睇報紙財經版唔好